[緊急]今日4點淋病係文化中心，要人

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

我見個位巴打個post推極都上唔到熱門幫佢打清楚d個標題，希望多d人睇到

搵人同我推爆原post同呢個post
咪撚再推張超雄

推

721港島見

行動無人理個個張超雄

淋病肯定龜縮唔出現

感覺又會臨時cancel

不過推

書展都唔去會去尖沙咀?唔會啦

未必唔會

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

冇人關注咪去囉
上次建造業先去左

我推

Push

推 可以係公司過黎

要人

文化中心